感冒有咩食療好？

早排睇到第二個post，啲連登仔話傷風感冒唔會睇醫生，會等免疫系統自己醫

今日男朋友返返下工面青口唇白咁返嚟，又頭痛喉嚨痛，仲湯左五次，佢話可能冷親，我話不如帶你睇醫生，落去買啲成藥俾你，佢話唔使，之後閂左冷氣大教訓

想問下全能嘅連登仔，呢個階段食咩可以幫下佢快啲好返

Pish

男友仲訓緊，落去買野整黑糖薑茶有無用？
上網睇食梨西瓜都有用
有無連登仔試過食生果有用？

湯咗5次你肯定係普通感冒？

我唔肯定架，我都唔係醫生
但佢唔肯去睇，唯有諗下做乜令佢舒服啲

佢琴晚同我食左2包營多同埋3隻煎蛋，我有啲懷疑係營多太熱氣出事，因為我一起身都有痰同埋喉嚨痛，宜家無乜野 無佢咁嚴重

飲酒

湯咁多次 身體好易少咗水份而發燒
但如果佢其實係腸胃問題 飲水反而有機會會再湯

拉佢去睇醫生啦

湯左五次似食錯野
可能今朝食左啲污染食物

有摸過下佢額頭，凍冰冰既，本身想幫佢探熱但佢堅持要訓醒先算就無探
呢個天時佢一返到黎就閂冷氣蓋住張羽絨被
衫都無除 佢再出汗會唔會脫水發燒
如果宜家拉佢睇醫生可以睇乜
乜都閂晒，佢又未醒

唔知佢今朝食乜，會湯應該好嚴重，好少見佢病
如果係既話應該食返啲可以排毒既野？

食生果

有夜診架嘛清 自己google下啦

薑茶

可樂煲姜